點解咁多連登仔睇唔起讀書叻既人？

究竟發生咩事

窮酸臭毒撚點解要睇得起你班書蟲

因為佢哋唔使讀書都可以月入五六皮

因為毒撚多數講唔成書

唔關事 唔好攞埋一齊講

因為就算讀到幾叻都唔夠連登仔搵得多
閒閒地 5 6 月1個月
職業 9upper

因為連登最多asshole仔
自卑感作祟

因為自己讀唔到咪要踩低啲讀到書嘅人囉

讀書叻咪又係出黎打工

佢地只係睇唔起啲冇包皮嘅撚樣,包括你